有冇人覺得以前d足球game好玩好多？

冇錯
可能唔夠而家d game咁逼真
但真係易上手 易上癮
傳 控 帶 射 鏟 扭
全部都好易操作
要贏朋友就要鬥技術好

反觀而家的足球game愈出愈仔細
加哂現實踢波的變數落去
變數愈大 玩落愈難控制
輸左都唔知咩事

我都係想簡簡單單打場機姐

.........

........屈速咋喎以前
咪撚鳩up la

d轉會咁update既

Link

私服黎?

咩私服

依家fifa 咪一撚樣屈速

自己入save咪有得update轉會囉 有咩問題

連運動驚都可以懷古

真係弱智

你無技術唔使咁大聲嘅

WINNING ONLINE

依加d足球game所謂既變數姐係劇本出現屈是但一方輸

scripting

On9 依家同以前比夠膽講以前技術成份高啲？你玩開屈速當技術呀？pes當年出撚晒名玩屈速你都on99
我年年fifa ut d1冠軍都拎到啦on9

08 winning k角位起腳必入咁濟

我認同
易上手可以成大班fd一齊玩
唔係玩開嗰啲 佢又唔會覺得難玩
起碼佢玩玩下投入到

依家係你唔係玩開 根本你唔會想玩